### Explications

Ce serveur fonctionnait en local mais on a pas réussi à le "publier" d'où l'utiliation de l'autre version plus tard

Les fonctions importantes sont countwheat.py avec les fonctions de détection et main.py pour lancer le serveur

Le fichier best.pt n'est pas le plus a jour

Les fichiers Procfile/Aptfile étaient la pour essayer de publier notre serveur sur différents hebergeur mais ne servent pas au serveur en lui même